google translate教我實而不華既英文係....

Really not Chinese